都咁耐啦 做咩唔搵返我？

5年啦，個陣你話未適合一齊，咁而家呢？點解唔搵番我？其實我真係好想同你一齊。

啲朋友問我點解個女仔又唔靚又高過你，你都鍾意佢咁耐 。就係因為我同你經歷嘅野太刻骨銘心，令到我太鍾意你。我知你有睇連登，希望你會睇到。

你又做乜鳩呀

我唔想啲仔女都矮過人

仲有4個排緊隊,你等下啦